True Wireless 真無線耳機討論 (44) 再爆肺炎

無人開

True Wireless 真無線耳機討論 (43) 唔知改乜好

關鍵時刻出現了

b&o e8 3.0 搏唔搏好

水貨

排名不分先後 暫時最多人傾如下：
B&O Play BeoPlay E8 3.0
Apple AirPods Pro
Jabra Elite 75t (Active)
Sennheiser MOMENTUM True Wireless 2
Master & Dynamic MW07 PLUS
Noble Audio FALCON
Nuarl N6/N6 Pro
Sony WF-1000XM3
Samsung Galaxy Buds Plus

Technics出左 未有行
yamaha 3A出左
5A 8月7出
7A 預計2046年
Bose bud 700得幅草圖

香港重光先定bose 隻野出先

有無咁黑仔！？我隻D01g買左成年到宜家都無事...

想問1000樓下有mutidevice功能想用嚟連手機(pixel 3a) laptop 通話清晰係咪都係得samsung buds plus揀 ?

Amazon jp買番黎
一個禮拜就分開左 有冇得換😂

Aviot te-d01i

邊間買好

要直接聯絡日本 AVIOT 攪...

諗住喺price求其揀間

行曬成個mk都無mtw2，星際d老細話要訂，問幾時有又話唔知

行貨E8 1.0， 用一排就華麗轉身做3.0

呢個仲搏

Senn. 個手機App 有更新
寫明MTW2 都有optimisation
有無巴打試咗
我隻MTW2仲整緊

重光😭
bose耳牛出多兩代 都驚未見到佢bud工程機

日森 同 aviot兩邊都問下
隔得幾日 日森可能會幫下手的

拎返隻mtw 1
出嚟試
Send. 終唔洗 V shape

巴打點煲到3.0

求推 希望細粒d 黑/白色
聲正常 唔好有雜聲就得
平平地玩
求出招

講電話收音嚟講, Jabra Elite 75t (Active) 係咪同airpods pro差唔遠?

尋日都行左轉，水貨代理商既就大把，黑白都有，最平都叫23XX，張LABEL寫一年保(MASXXR LEXX)
原廠港行既得白色，周圍都話要訂，又月尾又剩...

水貨都23xx咁貴

唔知算唔算水，有哂標籤，但只寫1年保...

用左soul x shock 2年有多 依家右耳叉電有時神神地
平時聽開J pop同日本女團 同埋想做運動都用下 想搵個連線穩定嘅 通話嗰方面就冇要求嘅話筆直1200左右有冇乜推介 睇中Jabra75t但超左少少想問下呢款評價如何
利申:木耳 iphone11

想買隻音質好，連線能力好，續航好，戴得舒服嘅 wireless耳機 係咪唔存在？
WI-1000XM2 係咩好選擇？
利申: 用Android

見到Carousell 好多2000話行貨睇落好似呃人咁

少少啦，如果用黨鐵作標準，前者係講到，不過有少少濛同雜，而後者就係冇咗八九成背景雜音。但75t有個好處，就係佢會強化個人聲，聽落係比較響

N6

如果聽人聲同弦樂聲為主
bass唔駛勁
2千蚊樓下邊隻好?

我仲等得
睇下佢隻野幾時出先

立左flag話隻bud降噪水平同耳牛同級 應該有排都出唔到

屌

this?
WF 1000XM3 唔嫌大舊的話
宜家個價幾吸引

N6 pro筆直岩岩好 搵日去試下機先

呢隻掛頸比較 Sony 果隻輕同續航高，但無降噪功能...

咁好似shure SE215+ BT2 set 抵玩d 仲可以換自己其他耳機

新手求教 2000-3000Budget 有無聽歌音質好嘅推介
平時聽開日本女聲（Zard/中島/Aimer，etc）
機就用緊Onkyo DpX1A 或者iphone
想問下有無推介（有巴打推介E8 唔知有無其他巴打畀到意見呢）

MTW2

mtw2 聽人聲麻麻，用iPhone再打個折扣

Sony SP-800N同Buds+比邊個好啲？

主力行街聽歌，室內運動多

想8月買yamaha5A聽住等7A
會唔會好不智

錢解決到嘅問題就唔係問題

咁唔買住3A先? 差個環境音

iphone sor用an機
MW07?

Iphone用mtw會差啲？
2千筆直唔運動出街用主打音色有咩揀？

sony果條功能多好多,仲可以插返3.5

新AirPods 就快出？[url][/url]

lm

而家買75t係咪好不智
仲要隻色得amazon先有

track air + se點睇？
功能上好似幾好

buds live係咪7月會出？

同問，呢款定MW07 plus

純粹擔心mw07重

去邊度試耳機好，想入手隻降噪音質唔差

女人聲我就建議日本牌子
用緊Nuarl n6 pro
等緊Yamaha 7a

我有冇睇錯？
得7A有noise cancelling?

想問下N6 pro聽人聲係咪突出少少 同埋連線同續航能力又點樣？
打算星期日去試下機 岩心水就換

同問

想沖

衛訊或百老滙

原來係咁 我印象中唔係好多款

我由4月諗買無線耳機 諗到依家
搵日去試下N6 pro先
Yamaha 7a好似遙遙無期

繼續討論 Final x EVA
聽咗2日發現bass 同人聲都得

領域買耳機會唔會中伏

幾錢

係
7A同5A 分別係ANC 同 無線叉

個蓋有D難開

呢個真

傻架咩，咁我就唔會買5A啦冇ANC

我覺得bass重手左d
但整體好聽

最強anc block最多人聲
/ 最強anc+防水
3000以內
求推薦🤣🤣

3M耳塞
幾廿蚊有交易

你連ANC係有咩用都唔知，用耳塞啦

會

請求下$1000內
通話質素好既藍芽耳機

都岩 要block 人聲唔會買anc
我岩岩都買左耳塞了

咁依家最強降噪係邊款
我搭車做gym用

Airpod pro，無之一

不過要轉埋comply foam (airpod pro版本)先可以徹底解鎖佢粒h1 chip（跟機嘅silicon tip設計有問題，浪費左佢嘅中高頻降噪性能）

但airpods pro個firmware 隔離post話好廢
又有啲人話其實冇分別

你覺得真唔真

你講呢隻？香港好似冇現貨

人主觀感覺一向唔可信 第一次update結果咪又係全世界炒車
呢個po同上個po有yt link，用機械實測最新呢次update，只係非常非常輕微調低左部分頻率嘅降噪能力

咁你可能入airpod po問比較快，我無用所以無關心香港邊度有現貨

SMARTONE網店有FINAL EVA
PriorityPlus有85折 折左$1428
不過好似無跟3.5果隻耳機

sor 錯手負評 ><

謝謝你吖！！
我鎮間都去買airpods pro , 事但買左個foam用左先

AVIOT QC係垃圾中嘅垃圾，幾好聲都無用

果個post d人話開左anc仲聽到人聲好垃圾
睇到呢句都唔洗睇落去

聽日本歌推mtw?

講下個聲底，我都想買

點搞 我好似去試聽下好啲
旺角百記有冇得試聽

求

呢層唔知我一出即買，以前apple store可以試，但武肺之後就唔比

買左n6 pro $1128

邊度買架

旺電3f

有冇得試機架 本身聽日打算去始創試n6 pro

去星際試

想問下係邊間 個價幾抵下

唔知名但全話都賣耳機音響

張單冇寫咩 btw聽日去格下價先

買左，用緊

幾好吖😹😹😹可能因為冇第一代firmware比冇傷害

JLab JBuds Air Icon 有冇人用緊？好唔好用？

enjoy其實apple比人揀anc強度唔得架咩

bose QC30，降噪效果唔錯，但聽講好易壞

有得比你揀就唔係apple啦 除非華強北老翻

c hing 想問N6 pro平時聽歌隔音如何？

現家1500樓下 聽人聽係咪都係n6 pro最抵？
仲有冇其他推介

人聲

咪係
我真係好想要最強anc🤕

TWS 個charging case, 用邊款袋仔袋住好呢？

有冇邊隻true wireless支援multi device?

聽人聲(男女都聽) + 鋼琴結他類樂器聲
75t active, MTW2, MW07, N6 pro
推介邊隻

就黎出個隻klipsch t5 ii true wireless點睇

把聲幾厚 個background 幾出 同時又加啲女毒 聽live臨場感幾重

暖聲嘢我鐘意喎

第一眼覺得隻耳機好毒，望多幾下又好似幾靚

由65T換左MTW2 2日都未煲好，就已經一個天一個地
MTW2有音場有細節D聲有彈性，65T就平平無奇D聲混混地咁囉

唔要求音質有做運動65T都係唔錯，載得穩價錢又平
好似65T同75T音質差唔多

如果買65t 不如 Smartone 買75t la
75t 連線好好多過 65t

Samsung buds + 大家買行定水？
行貨有幾多年保

嗰咋全部寫一年
自己都諗緊依家買buds+定等多陣買buds live

等一個月就有buds live 等埋好過啦，有anc同埋係開放式，算幾有新鮮感

度度mtww2都要訂
諗緊入唔入eva

本身用左wf1000x兩年，好少搭鐵喺條街行多，所以有無anc對我黎講唔太重要
不過live出buds+個價會跌少少就真...

隻MTW2 主動抗噪响邊度check 會效果明顯啲，行街好似唔多覺

Buds+建議爬下文

屌買Nuarl啦

試左好多隻 都係情鐘mtw2, 可惜兩年保黑色果隻 全部都要訂

Master & Dynamic MW07 Plus
呢隻同mtw2比 邊隻好啲

入左Anker soundcore liberty 2 pro, Smartone做緊特價$9XX
聽左一個星期,整體好過BUD+, 低音好過MTW2/75T,中,高音對得住個價,如果你問我MTW2貴一倍,會唔會好一倍,我可以話MTW2唔值2XXX

comply foam for airpods pro 過兩個星期好似開始有貨 正

我都諗緊買唔買Anker 好

有白色？！

有無巴打用過Turbine Airlinks? 覺得點樣?
我自己就重bass為主
依家睇緊sp800n同呢隻Turbine Airlinks

有呀， 白色兩年保 深水埗唔只一間有， 旺角豐澤都見到有， 係得黑色無

呢隻係咪好新同香港未有得買？
我見網上冇乜 review 冇乜人講
一般呢類耳機嘅連線能力係咪會比兩隻分開嘅好？

係
有nfc 有 3.5 有app
我見都幾多野玩
不過個價好硬
又冇乜人討論
驚中伏

sony隻Wl 1000XM2鬼斧評佢係頸圈式音質最強，無人講係因為頸圈式本身就冷門

呢隻上個月先出，我係日亞預訂。
掛頸呢類連線能力方面，我都係第一次用所以真係唔清楚，不過暫時無乜問題。
呢隻我貪佢續航時間之外，都想試下佢嘅低延遲模式係咪咁好。

新手想問
iPhone
冇價錢上限
咩野歌都聽
有冇咩野介紹
上一隻用nural 01 覺得普通 同埋成日斷connection

ok唔該，一直都覺得白色睇起上來高級d

WI-1000XM2 vs WF-1000xm3 vs Bose QC30
大家點排?

去左試, WF-1000xm3 降噪完 周圍既聲都幾明顯
反而QC30試完效果唔錯, 但又無咩人討論呢隻

有無手足係呢兩間買過e8 3.0

有無師兄用緊sony wf-sp800n
想知傾電話效果如何？

有冇師兄用wf 1000xm3?
我有一邊開ANC有好明顯white noise
但開其他mode就好正常
係咪壞壞地

開左 anc ， 好靜既情況下係會聽到少少底嘈， 但應該唔會好跨張

左右好唔對稱
之前冇咁誇張

呢個牌子好似係支那野？

pro2我買過帶左2日放2返出去
唔知係咪我隻耳細
左耳帶得多會痛

係支那牌

請問有邊隻無線耳筒真係防水?
之前用過好多所謂防水耳機，做完占有汗滴落嚟即刻壞, 整完隔兩日又壞

中伏啦
同wf-1000xm3情況一樣
前日開始左邊隻無反應
6月23號先買
要上維修中心

jabra，沖涼用都ok

隻65t終於收左皮
如果你1800樓下 買75t係唔係最高性價比
定各位師兄有其他推薦

Anker 係少有高質支那牌，powerbank 同 tws 做得極出色，起碼係自家設計，唔係 OEM .

ANKER係支那牌,不過性價比真係冇得輸,之前用JABAR 75T,通話OK,音質就差D,ANKER呢隻就真係比到個BASS我,中,高音都對得住個價

有冇人試過aviot 新嗰隻te d01i？
之前試過bd21-f覺得個聲唔太啱我
不過呢隻真係好靚 又有公模咁嘅shape
雖然係女仔咗啲

想問下巴打知唔知75t 好聲嗎？

講過唔好再買AVIOT,QC好𨶙柒差，幾好聲都搞唔𨶙掂

上面先有人係日馬買完兩星期成隻散咗

無計，呢啲野真係買大廠係有保證啲

正宗日廠啲質素仲差𨶙過陸制，真係唔明

N6 pro人聲真係幾突出 聽j pop好滿意

咁慘

聲係好好，但係真係慘不忍睹

你地有無人d耳機試過一邊叉唔到電
我懷疑係個金屬接觸位問題
係唔係就咁棉花棒加酒精抹就得
Thanks

我之前係日亞買過用左成年又無問題喎...

我都有隻01F冇事，但你睇前面po 出嚟係甩咗出嚟

所以真係撞手神...

週經，兩隻都正，自己試

入門耳機同中階耳機，價錢差一倍以上，音質只係有少少唔同，高階又好過中階少少，但已經過萬蚊一條

音響嘢不嬲都係價錢同提升唔成正比

想問下75t 同 75t active 有咩分別？會唔會差好遠？ 🙇🙇

有冇巴打知WF 1000XM3點駁到windows 7?
是但買左隻usb dongle唔得

airpod pro HKTV賣1688屌唔屌得過？

推

active 防水好啲，coating唔同（有人覺得穩陣啲）
其他無分別

防水唔代表防水蒸氣更何況啲清潔用品都會彈到，錫住用啦

Smartone買啦

有咁嘅需要咪咁用囉
況且又唔係貴得去邊，一千蚊左右嘅野
我會寧願用盡佢，而唔係就住就住咁用囉

ps. 我對elite sport咁用左2年+75t咁用左幾個月都無事

Smartone 好似都係依個價

我elite sport 兩年 換左三對， 次次都換全新既😂 堅抵玩

有無人用過Anker Soundcore Liberty Air 2？

想借問mtw2同e8 3rd 比較邊個好

凈係試過e8 3rd覺得低音唔太掂

mtw2就未有鋪頭見到有得試

thx all

買AirPods 2 應唔應該加買AC+?

有冇人知AirPod pro會唔會出第二代

Kuo ming chi話2021出airpod 3, 2022出 airpod pro 2

巴打想問下你對75t 既音質有咩意見? 聽人講過佢D bass 蓋過晒中/高音
想問下係咪真係咁樣

用緊果隻耳機跌爛左個盒
要買耳機了

Apple野唔洗等架啦 趁而家價格靚仔買airpod pro啦

再諗諗睇下點先

用開 無得用好唔慣的
今年都仲有半年

想要低音嘅話呢兩隻都唔啱你，去試下mw07

如果呢兩隻比較既話 邊隻好d 見好似差唔多

呢兩隻我係偏向e8嘅，其實兩隻原生個bass都唔係咁出，想出啲就要用eq，mtw2個eq我點較都覺得好唔自然，反而e8只要推高小小低頻就啱我口味。

mtw2個人聲係偏後，好多時聽啲歌覺得人聲喺好遠，聽得唔係咁舒服，呢樣就e8好好多。

電量方面兩隻都好好，我正常咁用可以一個星期先义一次電。

最後一隻有anc，另一隻冇，如果想要anc都係買AirPods pro或sony 吧，mtw2 嗰個anc算吧啦，當佢冇好過

唔該晒

我都覺e8好似抵玩d 不過試多一兩隻先再決定

買咗AirPods pro鳥

where buy

有無巴打知？

SMT

1699？

Yes

XM3入左配對模式都係電腦見唔到?

你FB pm吓佢地睇下有無反應

Smartone 用家有冇得再平？

行貨係邊間買／訂好？ 最好係黃店

好似無

屌你試吓咪知 你問番我轉頭會唔會太癲

試吓又唔洗錢

想問有冇巴打試過 House of Marley Redemption ANC
除左個盒好大之外 個ANC有冇感?

有無JBL 220tws嘅用家
試過個音場都幾闊同okay深
想知係鬧市區會唔會成日斷線同疾

update 咗上ios14 beta, 個sennheiser apps 會彈，無得玩eq 添

個ANC幾好喎
唔似連登仔講既咁差

應該話唔知
你可以問下

SONY WF-1000XM3 vs jabra elite 75t
唔知點揀

可能你明解anc係點運作 對佢有合理期望
好多人都以為可以好似戴左耳塞咩聲都消曬
聽到底噪嗎 有d又話好明顯

用途 聽咩歌 防水 耳機大細 anc?

少量
人聲隔咗9成
引擎聲聽唔到
Bb聲隔咗9成
地鐵廣播係聽到
不過好細聲
我自己好滿意

送比老母
多數睇youtube
唔洗防水
要有anc 同 戴得舒服

公司啲機冇，自己買左隻手指藍芽pair唔到

我都諗緊依個問題
Apple係咪就出新

有無按入配對模式
若要配對第2個或之後的裝置，請按住耳機的按鈕7秒或以上，使其進入配對模式。
電腦都唔得 就用第二部電腦睇下搵唔搵到先
可能你隻藍牙手指唔得

我試過部電話對到
聽日再試7秒先

你係咁讚
都覺本身個隔音設計已經好 戴落舒服

我都覺得佢個anc好好，話唔好嗰啲都唔知係咪用家，可能係聽人講就當自己聽過

xm3 比較大粒，女人戴可能會唔舒服，好似75t適合啲

75t 誠哥賣1399
好無好加埋買 airpods pro 有anc

係
我無換耳膠
用返本身果對
連大中細碼都無換
想問下
頭先大約聽左一個鐘
左耳得返20幾%電右耳有40幾%
係咪代表壞

係
完全唔係講既咁差

我見MTW2好似周街都無乜貨咁
唔知係太多人買到斷貨定係鋪頭唔肯入貨
E8 QC會唔會好D?

THX

呢樣我真係唔清楚，AirPods 係我老婆嘅，佢應該唔會留意電量，女人好似唔多理呢啲嘢，有得用就得，冇乜要求

佢用咁耐都無話有任何問題，你去隔離問可能有人會答到你

叉滿電 再試下係咪咁先

到手時已經連盒插線叉滿過一次
或者明早再睇下點

thanks 巴打

信得過？水貨 我都1516緊 price仲有間叫five one黃店黎有無巴打幫襯過

買左mtw2 覺得個降噪好似唔多夠，係咪要換耳綿？巴打有無推薦？

換左， 好似無咩分別，但舒服左

用緊 Comply True Grip PRO

請問我想買翻對有降噪嘅藍牙耳機
平時聽開女聲同J-Pop
想問各位師兄有咩好推薦

mtw2又好似周圍都冇
想問吓仲有咩好介紹

airport 睇過csl 清埋堆分可以1350買 pro
有d心動

bose qc35ii好定700好，定係買sony粒xm3豆好

一個鐘ard用20%電（w/ anc on)

完全唔同取向喎
你想要頭戴定入耳先
如果你話解噪取重要嘅咁Bose 700

Bose700無得摺埋好阻掟 同埋好似上網睇review，佢條headband質地差到戇鳩

有冇連線穩定同好戴既耳機
budget under$2000
利申：iphone
唔要AirPods

同埋會係電腦用

你部電腦係咪mac定windows

其實mtw2灣電仲有貨
不過最後個隻黑色比我買左

windows

1年保 行?

降噪重要但如果比音質呢

係咪個間CDC?😏

用緊iphone 同airpods pro
近排想轉e8 3.0 或者final eva
聽流行歌 會唔會final 好d

想喺Carousell 放XM3
仲有1個月保養
＄950會唔會高得濟?

Sony WF- 1000XM3定WF-H800比較好
做運動同出街用

全新mtw2 2399 黑色 有意pm

想問真無線藍芽耳機, 睇片打機出現聲畫唔同步係咪關手機藍芽支援版本事? 而家用緊 LGV20, 藍芽耳機係 sudio tolv, 我見手機好似只係支援blue tooth 4.2

想問下8舊水左右 有冇邊隻推介
主要係聽Spotify同睇 Netflix 唔駛點講電話

mtw2 早2，3星期灣仔仲有貨，依家唔知了

其實兩年行 訂都好快， 我果隻4日到就有得拎

N6 pro防唔防水？想買對做gym 跑步用

巴打 邊間鋪訂呀 分享下

Master Lead
不了

電腦城琴日行好似都有貨

Noisezero wv2+
JBL Tune 120tws
呢兩隻點睇

想買啲細粒啲 耳窿細

水扮行呀 睇路呀

就咁睇spec
wv2+好似電量多D 支援埋aptX 有 IPX5
最好睇下有無地方有得試

之前用type e 尋日行過手痕買左AZLA Xelastec試下 感覺又唔錯

今年教育價買apple送airpod好似有得加錢要pro

生活防水

係 加7舊
先發覺ipad air 都仲咁貴

領域係咪賣水貨多，mtw2有貨，2199一年保

mk鋪頭好多都話唔知幾時有貨，你係咪近期訂，幾日就有？

Senn 行貨保兩年
應該話，就算你係外國買返嚟都有2年
只要你有佢地認可嘅單

全世界都話要訂，煩撚到，豐澤百老匯點解唔定期入貨，反正一定有人買

得左啦thank thank you

我已經由想買變成觀望

想買song wf-sp800n
想問下各位師兄有冇黃店有得賣

咁點解唔訂而走去周圍搵

預一個月後先有貨，有d直頭話唔知幾時有，實機又無得試，嬲嬲地想買07plus算

Senn 好似有自己專門店

有咩，完全唔知

係咩問題?

7秒

用成點? 分享下
成日睇人戴覺得好大隻

Amazon買可能仲快過你香港訂

係幾大，connectivity有時會有一邊有聲一邊無聲情況
音色比較似自己中意聽嗰類，收音唔太差
當初係佢同elite 75t之間比揀左佢

望下先

係
第二日開始已經正常
個幾鐘多啲
用咗20幾%

買完先知buds+冇anc

諗緊N6 pro 定 bd21f

Aviot個QC係咪真係咁撚閪

有無巴打用緊? 覺得點

唔該

買咗 用多一個星期再覆你！

等你呀

左邊同1000xm3 1樣
會壞

領域多水貨 不過佢有自己保年半
呢排睇好似係咁

前年聖誕買左BD-01D條女用到E+無事
不過睇呢個POST見好多人屌鬼
可能真係撞手神

打算長用可以考慮買apple care,舊電好易打柴

買咗了

巴打我買咗了

整體幾好 對得住個價咁 講電話都幾順

利申 木耳

買幾錢？邊度有得試？

有冇人隻mtw2一到香港站就會出事 係咁斷

無搭黨鐵幫你唔到

唔好𨶙買AVIOT,仲要係最閪嗰對bd21f,個濾網用三幾日自動甩出嚟俾你欣賞下個單元

同xm3 有無分別？

聲嚟講 同xm3比差少少
但分別不大
依個真係比較重bass
但用佢個app tune完都不錯

但佢基本上乎合哂我要求
防水防汗
做運動穩陣
聲唔錯
有降噪(唔算太好 不過可以接受)
價錢合理

咩nfc 無線差電嗰啲我都唔會用
所以收貨 QC就真係要耐啲先知

幾錢買？我見到出面做緊成1700

1690 大細鋪一樣價

想問有冇人用anker soundcore liberty air 2跑步做運動出汗會好易鬆？跑步會唔會有聽筒效應？去旺角多人地方會唔會成日斷線？1500樓下做運動，電量7小時以上？Thanks

想試sony 豆豆同75 t 有咩地方有得試
利申買比人仲諗緊買唔買airpod pro 但自己用緊覺得qc 唔太好咁

依個價位 anker or noble falcon好？
定係加多少少 n6 pro ?
都係聽pop 多

之前豐宅預訂左 eva x final
早兩日見到佢店鋪有現貨都仲未有得拎

三個唔同聲底，要自己去試

十成九遲啲會出有得揀，等啲人又買，消售策略黎。

用緊iphone11 ,諗緊買airpod pro 定係n6 pro

個人經驗
之前用過對bose sounds sport free
最近用AirPods pro
前者連線唔穩定
後者真係穩定好多

見大家有講起，我都分享下我對EVA先
用左AZLA新膠覺得再啱聽咗

E8 3.0 係咁reset 都搵唔到 點搞

冇咩人講呢隻嘅

雙色的 個盒無咩function都真係好大個

有咩特別?
上年開始不停咁出 都見幾多外國有做review推薦的香港都無
之前想試的soul sync pro都無咩人做開箱

有TalkThru技術收環境聲 四種size耳翼可以自己換
重點係我鐘意輕觸式設計
香港review 得黑色紫色 想睇白色因為睇相個charging case感覺好膠
你講嗰隻soul冇留意 因為唔太鐘意太長嘅設計

水貨？

行

淨係講電話 想要通話清+收音好+有耳翼+降噪（可有可無）既真無線耳機
有無推介

點解要做咁大個盒

覺得都仲可以，而且可以差好幾次電

有耳翼可以Buds+，不過冇ANC
冇耳翼有ANC嘅就有Track air+

雙色因為入兩對

近來買左AirPods pro.
真係有你地講到咁差咩
ANC好勁 前題係要戴啱位 夠接合 如果鬆左/唔啱位的確係差小小 我係聽唔到車聲的
連接穩定 通話正常
唯一係音質真係無乜野可以講 正常耳機咁
之但係其他耳機做到音質好 又做唔到勁ANC。再叫做好both. 又唔會係1600呢個價。
真心合格有餘了
( 我聽sony覺得聲怪同太大雙。mtw靚聲 但ANC弱同貴
諗來諗去 都係買airpods pro )

巴打意思係1000xm3左邊會收皮？

好勁 兩個盒可以叉108個鐘

咁又唔係
兩個人一人一盒但互換一邊

今日終於買左e8 3.0
旺角電腦中心3樓11號間鋪頭賣行貨先2150
有興趣巴打可以一戰

大家點睇sony WF-SP800N

求 通話清 連線穩定 推介

如果我大汗既 應該買 WF-SP800N定 mtw 2好d

去左兇宅試75t
都好滿意 EQ將個bass推到最高好撚爽
官網做會員有個9折code 屌唔屌好

咁平

buds+

打過電話問b&o個保養地址都係九龍灣企業

上官網登記個logo都一樣

我估唔會比人呃

你好似搞錯咗，係隔離用家post話佢anc差，呢邊不嬲都話佢anc好

做運動wf-sp800好啲

我之前喺第二度買都要23xx，有行貨貼紙應該係真

搵代理換啦，網頁登記，第二個工作天順豐收件，
1星期就有新headphone順豐換返比你

邊間代理先？

有冇重低音勁 聽開edm
講電話收音又唔差既耳機介紹
其他可以可有可無
唔想要牙刷頭

咁都負評我 sosad
戴住兩隻耳機仔隔左7成聲
唔通真係攞大耳牛來比隔聲咩

得隔離po啲人會踩班友耳壓降低左佢地就話降噪廢左，真係難服侍
同埋粒h1 chip真係連我呢個an撚都讚不絕口，延遲算低之餘，佢就算單靠原本嘅silicon tip，降噪能力都拍得住耳牛界代表 Bose qc35ii同Sony wh1000xm3， 仲未計用完耳棉大幅提升埋mid anc能力

lavatech

咁平，有冇灰色

Senn mtw2 定 AirPods Pro 好
諗咗好耐 揀唔到

音質 定 降噪

你覺得邊樣緊要啲

啱啱入手咗n6 pro,唔錯

貼紙貼邊間代理呢

堅

$1000樓下有邊隻女仔用耳機OK上次買咗aviot
聲音幾好 但係返嚟唔夠一個星期就斷開兩邊 好唔好博多次買行貨

下面連結可參考下：

有無試聽過mtw?
簡單黎講，買airpod pro你一定唔會後悔 但如果你對mtw個sound signature好有愛，mtw2可以一戰

想博多次隻aviot😂😂😂

te01d減到1080 可以試下

開ANC會dodo聲

想問N6 pro對女仔嚟講會唔會太大
買係咪已經最平

買三叔buds plus定係sony wf1000好？

我有wh1000-xm3，但夏天咁鬼熱，有時唔想戴
有第一代airpod，但搭車環境太嘈
所以想買粒豆豆
主要都係搭車用
音質冇乜特別要求，用spotify聽開普通廣東歌

拎去整？

上星期隻wf-sp800n壞左耳邊
只係用左兩星期
放入耳機盒長閃紅燈
拎起唔著藍燈
配對唔到
爬文先知WF1000xm3 都有咁既情況下
同樣壞左耳多

希望唔好咁快打柴
我係星際一間舖頭買，佢prxce話行，但點知買返黎先知冇貼紙

我要黎做運動先買sp800n
如果唔係1000xm3減完價再平過sp800n
點仲壞得快過d幾百蚊耳機
下次唔再買sony

本身冇追開係最近見MTW話減價先知有第二代, 睇完啲review覺得好正咁喎, 電勁咗好多, 耳機做到嘅function又多, Senn個躲音質實唔差啦, 本身用開Airpods2對ANC要求唔高, 係驚戴得唔舒服同斷線問題, 有冇用家可以講下?
至於Airpods Pro+Apple products應該冇得輸㗎啦, 但睇過啲post話會頭暈(ANC?)又性....?

AirPods Pro
Mtw2 兩隻我都有

可以同你講Airpods個ANC係好勁，唔會同Over-ear Headphones 差好遠，第一次戴係Feel到耳壓會少少唔慣，但係戴慣就得，取而代之嘅係音質唔夠好

Mtw2 ANC係比較一般嘅，但係基本引擎聲都會隔到，但AirPods就真係突出啲

配戴感方面，AirPods一定係比較好個一方，始終mtw2真係大舊少少，但Overall我覺得已經好過mtw1好多，唔會話戴到耳仔痛。同埋我油耳 AirPods 成日鬆 始終唔係完全入耳

斷線方面，如果你係用緊iPhone Airpods 一定係最穩地，mtw2 間唔中都會疾一兩下，但問題不大

音質方面就唔洗比mtw2 係成個音場同樂器分析都好好多，Airpods 比人嘅感覺就係勉強出到唔同樂器聲但係就”lah”埋一舊，mtw 2就分離感最出

換耳棉唔會影響到anc

many tks
睇完你寫仲難揀咗
音質方面AP2同APP係咪差唔多?

唉，唔撚係個武肺都唔想用True wireless
之前仲好撚堅持用有線既IEM

想問下e8 sports 伏唔伏

最後都係入咗隻b&o 3.0 行貨
感覺幾好

個人認為唔差太遠
但始終入耳式同有ANC
AirPods Pro啲聲點都出啲

其他普通耳機就係 有詳細解釋到點解大家都係hybrid anc，但得airpod pro換耳棉會有大幅進步
關鍵就係Apple 粒h1 chip運算能力完全超曬班，其他anc耳機就算用耳綿，比你capture到你都運算唔切（越搞frequency運算難度越大）

未試過 直頭呢排行好多鋪都無見過

上官網睇定價一樣

我估佢音效應該差過3.0

只係防水防塵勁左

利申鳩估

有冇多啲用後感？
幾舊水都幾抵吓

buds+好

如果對比jabra 75t呢？
我見呢度好似好多人講75t
但我個人唔係特別追求重bass

唔值呢個價正正經經買3.0算啦

請問邊度有得買？睇完想試下

其實唔知係咪佢tune到個bass好勁
其他聲係細啲 好明顯係後左

對女仔嚟講應該有少少大 但戴落都算穩陣嘅 上星期同個女仔fd一人買左一款色 個紅色幾岩女仔戴
最平應該係旺電三樓

都係buds+
airpod pro, wf1000, 小鳥se+ , 75t我都用過

以綜合計buds+最值

你去apple store試下接唔接受到音質先
ok就買la
我就完全接受唔到既

Apple Store而家冇得試，有日去廣東道個間話因為疫情唔比試

疫唔疫情都唔試啦.....下話
btw用得apple預咗, 應該都係同airpods2差唔多

小鳥+se有咩唔好？

呢隻啲音質就唔好有太大期望，就算佢嘅上位機CKS770X都係。因為我未煲到50個鐘，所以暫時未聽到個變化。呢隻主要賣點都係個低延遲模式，開左之後對比其他無線耳機嚟講延遲少左好多，但唔係完全無，只係唔係咁覺咁囉。

豐澤有得試？

有techlife counter既鋪頭
不過唔係間間有

想係E8 3.0 同 momentum 2 買其中一款
平時都係行街同做GYM會用
主要聽Spotify 台灣同廣東歌

想問下做GYM個時呢2款易唔易跌？
無ANC 係咪真係差好多?
呢個use case 買邊款好d?

Klipsch T5個app又上返架有得dl了
有冇勇士試咗個app?

學到野

邊款通話最清晰

同bud+比 價錢高一d 外形有腳 電量少d

iphone?
你本身大唔大汗
e8 3.0 ip54 有review提過mtw2有ipx4
mtw2 anc 比較一般 做好物理隔音兩隻係室內都應該夠
戴啱size的耳膠就唔會太易跌
其實睇你鐘意個聲係點去揀
post好多清分享左兩隻音色的睇法 可以睇下再去試

sony wi-1000xm2？都唔同級數點比？

買咗N6 pro了
個樣啱心水好多

講聲我鐘意bd21f,我大半年前買咗但一星期內換過兩次，兩次都係濾網自動甩出嚟，最後頂唔順拎落去舖頭要求佢換過其他款，個sales 都同我講好多人都甩濾網返去換

本身木耳開 嗰次試N6 pro同21f感覺唔係差得太遠
但唔太中意21f個盒同部嘢個令面
n6 pro個霧面靚好多又平啲

Bd21f個分離度同分析能力係好過n6pro,但啲聲會衝啲，n6pro聲音就一體化啲，不過我覺得太乾淨包圍感同氣氛都唔夠好

唔知我係咪咁好彩，D01g 同 BD21f 兩對我用左大半年都無事...

好彩，佢個濾網鳩痴上去，搵條好窄嘅邊痴撚住，好容易就甩

For做運動(gym/跑步)同出街用
WF1000XM3定WFH800
本身用緊airpods想試吓sony

放全新melomania，仲有11個月保

800n啦， 1000做運動唔穩陣

WF-SP800N?
我見周圍都係$1690左右
有無邊度平？

yamaha聖誕等到佛誕都冇消息

我對都半年無事，一年無事就贏一半

McLaren 版？

幾時出街知唔知，普通非運動版會幾錢

係McLaren 版
仲係preorde緊 無留意幾時出
T5 II 200鎂

想問下有冇around 一千但有環境音模式

Buds+

Thanks
我都對呢系列有興趣，如果戴得舒服應該都買

但係有腳講電話係咪好啲？

US$199.00
此商品將於 2020年8月10日 上市。
原來就出
個盒好靚 似打火機

好耐無追，1.5-2 K 係咪已經變咗airpod pro 天下?

Ok 呀我鐘意佢以前個火機盒，當然mclaren 都靚但好似冇必要，第一代衰粒唔貼耳

呢代望落個shape 係岩，好有興趣

我換咗粒膠
戴住乜問題都冇

第2代仲平幾百蚊
我第一代買時要千九

一般係 先天設計個咪可以近d 定向收音
但都係睇design 無腳的bud+ 同 75t 都收好好

不過小鳥se+印象中都係好嗰批
同埋無腳最屈好似係plaxxxtronic隻5100

Klipsch啲聲得唔得？
見佢個driver好似同上一代一樣

請問知唔知pre order 送唔送香港，同埋點訂？thanks

做運動又想音質好有咩選擇

用緊65T...

幾時先有新晶片出既耳機呀..

klipsch香港代理list 有tc acoustic
見佢個網都係呢個價 免運
佢有香港hotline的

係，不過有啲機械人聲Buds+聽落會自然啲

其實隻air+雖然有腳，但係隻腳幾靚
講電話最好嘅除咗airpod之外係邊隻？

嚴格嚟講嗰隻算係翼，冇咁凸出，靚過成條烏冬咁嘅腳好多
冇腳應該就係Buds+同5100，有腳就Liberty Air2

我覺得好正
人聲薄咗少少
但樂器好清析，分離度幾好
bass原生係會唔太夠
但用佢個app較一較已經出返哂嚟
T5聽樂器一流

buds+同air+se邊隻講電話好啲呢？

用緊airpods2值唔值得升去airpods pro

大家啲舊耳機點處置？
用緊65T諗緊升唔升去75T

有閒錢/ 好需要ANC?

冇乜太大差別，視乎你要唔要降噪

bud+好似無anc？

用緊wf1000xm3
想問下換邊隻會keep到/有升級感？

buds+ 無anc,但隔音已經好好， 唔一定anc會比較好的

隔音好到同anc有得比咁勁？
可以擋到啲引擎聲？

有閒錢

絕對擋唔到 buds+ & l2p持有者建議你等一個月收buds live贈品，路邊一嘈起上黎就焗住要較高音量（其實會好傷耳），所以而家買左條有anc嘅type c耳機，去到室內再換翻

見樓上個巴打話隔音好，以為會同anc有得fight添
buds live好似幾正，你條type c anc係咩嚟
我見依家好似好少有線anc

咦，buds live唔係入耳式.....？

換左邊隻膠?
上一代耳機有金字金圈好似型d

咁緊係換
反而想知12出 唔知會唔會有連埋pro優惠

Eo-ic500，工作關係需要一條有線耳機，跟住諗諗下反正我無一隻anc耳機（當時anc tws又短氣），不如就平平地買條2合1，ebay買好似5舊水

同人夾Back to school咪得

睇落幾得意
音質又有AKG加持
香港無得賣 要ebay?

身邊無人買ipad/macbook
見隔離post講到要先達價先有得夾
不如smartone或者再等下算

on9 先達價周街都有得買啦
洗搵佢地夾咩

CSL做緊1599 今日order左

有，但衛信又藍又收得貴 （799）

第一次買真無線降噪耳機，順便買埋 Tony Stark 版本嘅 CK3TW...

如果啱自己耳型個隻jabra 65t原廠耳膠爛左可以去邊到買過

香港應該未有

好似無lu，啱啱問咗話全線都無
都畀人呃都無計

有無包膠
兩個盒都幾靚

好用? 個耳形有d似bud+

中規中矩，因為市面上type c anc得佢同屌米

降噪能力大概20db左右，音質可以睇下面呢張圖，同哈曼目標有啲差距，係我有特殊需要超低延遲+長時間anc我先買佢，我諗大多數人唔會有我呢個需求 我諗大多數人buds live + gaming mode已經足夠

你指個盒有冇包膠？冇...
Tony 版應該唔會拆，收藏用...

noble nalcon真係好正

唔知可唔可信，但入面話Bose700就黎出

好大粒

等到頸都長
唔講都唔記得呢對 tws

準備好做史力加未

個人經驗
覺得耳膠緊要啲
Bose 啲耳膠唔夠貼
如果咁會影響ANC

英森番黎差唔多六舊水
集氣等8月5發布會 buds live有傳120鎊 個定價都幾低

你戴原裝耳膠穩唔穩?

ok 無咩大問題

我地等到工程機啦

請問有無MW07+ 用家通話試過有問題
用左一排 有時係街講電話 D人會話我把聲潛左水 只係聽到背景聲

我換過電話試 都解決唔到

係唔係耳機壞 定係我Set錯野

利申：iPhone 11，以前iPhone6 都係同一個問題

見iphone用家好似都用番apple野穩陣啲
個個sony sennheiser 都話會有delay
之後連線唔穩定
頂本身想買sennheiser比大家彈到唔再考慮
究竟有邊隻係有anc connect好 音質好
我唔洗通話好 而係2千內

水扮行？點解咁平

真行 打左電話問過b&o

保養都係官方個個黎

Lm

我都望緊英森，不過都係想係香港買
有包養都係好啲，唔知***官方仲有無啲存貨係到

你不如去試咗mtw2 先
音質同AirPods Pro差幾條街

但佢易爛

E8 3.0同klipsch T5
音質係邊個好啲

應該係個別例子，同埋你買行貨有保養怕咩，最緊要啱聽

ching, 你要咩size, 我原裝 L同S size 未開過，有興趣送俾你
( p.s機已壞，保養都過左）

只可以答你 岩入手左e8 3.0十分滿意 2300黎講唔錯
(串利聽開女毒多)

想買下頭戴式 平時會用係office 聽下Youtube / Netflix
因為想要無線方便d
長時間戴得舒服為主 同埋續航力

心目中有幾款請大家比下意見
Sennheiser MOMENTUM Wireless
Sennheiser PXC550-II
Sennheiser HD 350BT (呢個都有諗過，因為平好多)

Bose QC35 II

SONY WH-1000XM3 WIRELESS

E8 sports 係咪新架？

想放只 e8 3.0 sport 黑色 買左個幾禮拜

呢到真無線
不過講舒服真係Bose 700 Sony同QC35 II係藍牙4.1嚟，有啲舊。順帶一提Xm4都好似就嚟出，值得期待。而Momentum個Setting好弱智，記憶中佢係冇得開關降噪
續航力嚟講，正常一隻過千嘅頭戴式一定唔會太差嘅，呢樣唔使太擔心。

我係諗住買無線呀
呢幾隻唔係都係無線?
我都係上網望左 決定下
而家真係唔敢出街亂試

睇黎如果唔想成日換的話 揀BT 5.0 好似比較好
另外如果我用來連接desktop, 我係咪要買個BT接收器 插PC?

真無線係兩粒嗰啲可以去隔離耳牛嗰邊再睇下問下
唔放心人哋同你抹咪自己帶定酒精紙再抹乾淨先試，不過非常時期都係盡量小心，唔好四圍去喇又唔係急用。
唔使頭戴式通常都會送埋條3.5mm to 3.5mm/ 3.5mm to 2.5mm俾你，我對Momentum同Xm2都有送。

唔該哂，原來入左錯post

結果都係上網訂左75tactive copper black
開心使用中 人聲好一般 bass好重 環境音好撚勁

mtw2究竟幾時先返貨

上面巴打有講過J pop 女聲 n6 pro岩

dma岩岩出左post返左

啱啱前日就買咗n6 pro

有無巴打用緊MONSTER Turbine Airlinks?
可唔可以講下用後感

我睇咗好多條youtube review片都讚佢bass夠勁
但係連接方面又無乜點講, 會唔會成日斷?
bass 如果同sp800n 比邊隻會好啲?

雖然係中資蛋
但做緊PROMO 比你參考

插左線就無左無線既意義
Anyway, 唔該哂

咁計返 真係平左好多

音質會好好多囉不過Momentum插同唔插係兩回事嚟

咁樣真係好難決定

有冇係人多或地鐵呢啲位聽
易唔易斷斷續續 我都考慮緊

冇斷過

今日第二日用
返工放工加埋聽左差不多4個鐘 未斷過
全黑我見wireless版有 不過唔係active

講多少少
佢個bass預設已經好強
重低音mode真係轟撚到耳仔痛
連我自問鐘意大bass都頂唔順

冇降噪咁個隔音如何
影響大唔大

thx ching 我頭先都見到the club有wireless換，不過貴三舊，我又唔需要wireless，都等咗咁耐，等埋Yamaha睇下點先

connection冇問題就得，我木耳，音質唔重要bass嗰度 校eq會唔會有幫助？

同埋想問下個物理隔音得唔得？

原來兇宅今日都補過貨, 不過最後我幫襯咗dma

想知多少少個個分別有幾大

個Eq好撚有用
物理隔音淨係戴住唔駛開聲都隔到九成
開埋聲基本乜柒都聽唔到 除非真係好撚大聲

課左咩色？尋日入手左黑色了

我入係尋日入左黑色
睇YouTube睇片有明顯聲音delay，點搞？

有無人E8 3.0 連電腦睇youtube隔幾秒就斷一斷
連手機同唔係youtube就無問題

想問b&o e8 sports呢款女仔啱唔啱戴音質同第一頁個list個款3.0係咪會爭好遠？

用咩電話
隻mtw更新左未

Xperia 1
4.8.0 應該係最update

我都買咗黑色, 主要係驚個布盒會好易污糟, 所以覺得買黑色好啲

請教下各位
有無邊隻可以 連續播放10小時以上??
因為想買比老豆長時間聽收音機

buds+可以連續播放11小時

感覺似電話問題
睇下有冇人答到

我用noble falcon係完全無問題架

我用samsung機唔覺有delay問題

坐地鐵啲噪音隔到嗎？

試下用其他編碼會唔會好D囉

請大家俾下意見
我用左Bose soundsport free兩年幾
想換一隻新 求靚音質同左右耳可以分開用
Sony 1000XM3定 SP800N 定 AirPod pro
定等bose出新耳機
或者有冇其他好推介

要靚聲 apple可以行埋一邊
對音質有少少要求既人都唔可能接受到airpod pro

都啱 只係貪佢方便同細粒

想知technics eah-az70w 好唔好

請問一下抗噪耳機駁普通 DAP 係咪用唔到抗噪功能！？

感謝解答

忍唔住想買喇

一樣 兩隻我都有

未坐過地鐵 都係巴士出入

用咗幾日有無野要投訴

我用緊iphone，想買mtw2，但上網睇iphone只支援AAC唔支APTX，想問如果買左mtw2會唔會音質冇咁好?

利申著重人聲多d

本來IP就輸AN機呢樣野，死症黎，BTW 真無線黎講音質真係無得頂，調埋EQ，剛聽METAL，D BASS好撚正
利申:剛入手既MTW2新手

IP11PRO表示完美演繹

巴打用an機定iphone啊? 之前爬文見到yamaha TW E7A但佢又要2020夏天先出，搞到我又心郁郁想等

BOSE有新消息有工程機 但無講幾時出

一樣用到
你部dap連到耳機就得

即係 抗噪耳機→DAP→手機 ？

唔急可以一齊等
呢度好多人都比佢上年呢句呃曬

要音質唔洗諗AirPods

你聽人聲真係諗清楚先買
Mtw2 係樂聲前過人聲

巴打係咪係專門店/豐澤到買？ 本身諗住去黃店買但要8-9月先有貨

專門店買左 自己買完隻 條女無啦啦買多隻比我

巴打知唔知邊隻人聲會好d啊

你女朋友咁好嘅 肯買隻咁貴嘅耳機俾你
專門店幾錢？ 價錢同豐澤唔爭得遠就廢事去專門店買了

上面有人推B&O 我就無聽過
建議都係去試聽

$3250

IP用家，忍唔到咪課左先囉，橫掂呢隻無買錯既

我怕而家疫情，d人唔畀試，睇上面d人話apple都唔畀試

有冇邊隻聽歌通話質素ok又襟用推介唔使太講究 平平地

唔該晒！

平到咩地步先

降噪功能係你個耳機自帶，dap /手機只係提供訊號同埋供電，你條耳機只要有電就有降噪

$1000 樓下

上carousell / dcfever 收贈品Buds+ 600-700
或者等一個月 800-900收buds live，有anc

係愛牙

要兩隻做咩 又唔可以比佢知

放左佢咪得 3k袋袋平安

係咪要開或者關抗噪嘅話要先係手機 apps 做左先，然後先再駁 DAP ?

你隻咩型號？ 正常應該有制/gesture control可以直接係耳機度開關anc喎

你係佢面前唔好戴錯

老鐵對 anc300tw...

你對tws本身就有gesture control可以開降噪模式，睇說明書啦。 另外你用tws點解要用dap 用手機仲好啦

OK，我再睇下個說明書，唔該晒。
因為平時都係用開 DAP，啲歌係晒果度。
我都係第一次用抗噪耳機，所以有好多唔識嘅地方。

我睇完成本說明書
發現佢係無 正常>ANC>環境音
剩係得ANC>環境音

大家正常都唔會諗佢無...

要用鐵三角專用App「Connect
ATH-ANC300TW 提供三種抗噪模式：Airplane、On-The-Go 與 Office/Study。飛航模式對應飛機引擎持續低頻噪訊強化抗噪效果，On-The-Go 用在日常通勤，可以隔絕噪訊，同時維持適當的空間訊息，算是中等抗噪效果，而 Office/Study 模式的抗噪效果最高，但 Audio-Technica 的抗噪設計可沒這麼簡單，他們還考慮到各種情境的抗噪應用，所以通勤對應引擎低頻，抗噪效果較好，Office/Study 對中頻段的抗噪更重視。

Connect App 雖然提供方便的三種抗噪模式，但並沒有開放細部選項讓使用者調整，Hear Through 環境音感知的音量提供高、中、低三段可調，目的是要簡化操作。還有，Connect App 並沒有加入行動感知，就是利用手機陀螺儀感知目前的行進狀況，自動切換抗噪模式，

連電話試下set一次先

新手 大約hkd $1500 budget 有乜好音質降噪耳機 clear ally + 得唔得
通話功能唔係必需

您都買左！？

無 上佢網揾說明書
你整到未

聽開咩?
cleer ally+呢隻睇片佢收音收得好清

rock /人聲歌
定係買 Sony wf 1000xm3

從音質同降噪角度黎講算唔錯 （尤其你唔需要通話）
問題係唔舒服+斷線 xm3 post大量投訴

有冇更好嘅選擇

都係用 apps set 左先，之後先用 DAP 聽...

好用嗎? 定價都ok 係200鎂 係邊買的?

因為我無用開抗噪耳機，所以抗噪方面唔知點先算好...
但以音質嚟講似乎同 CKR70 同級數，始終個單元細 CKR70 一半就無謂比較。音色方面就唔覺有女毒，有都好少...
我係日亞買，平過喺台灣買少少。

除咗airpod, 有邊隻可以單邊用左耳？
上年買完mtw發覺只可單邊右耳同埋唔可以分一隻俾第二個人用覺得好白癡
mtw走電問題又係戇鳩鳩，想換過隻

各位 想問Sennheiser MOMENTUM True Wireless買1定2好 2值唔值得比貴800去買

2 唔洗諗

而家一定買2，1有走電問題，好麻煩

libratone track air+
或者你等得一個月可以睇下buds live贈品，應該$900有找。 兩個大牌子都算無乜投訴

隻B&O用咗兩年壞咗
新入咗anker soundcore liberty 2 pro
啲聲同電話質素好好 而家$1100有找
幾抵玩

Karen 呢兩隻有無食評？

粗用唔駛太貴嘛⋯

巴打有無推薦

karen食評
粗用9舊水
之前粗用soul 的ST-XX 發到聲 連線無問題就算

你講下你聽咩歌多

Mtw人聲偏後
樂器聲就好清

用緊jabra 75t，今日整爛咗m size 耳膠
上網見comply 有出升級耳綿，有冇師兄用過感覺如何
本身自己耳機啲耳膠唔fit 75t, 除咗comply有冇其他替換，thanks

做運動係咪得SP800N揀

請問有無師兄用過 McGee MG-GoGo,聽日本女聲掂唔掂？

overhead 無線耳機有冇推薦?

有冇巴打試過cleer ally plus
見啲評價話做到airpod嗰種完全冇delay

另外如果鐘意聽人聲/低音嘅話 應該揀xm3/cleer ally/mtw2邊隻好 有買過airpod pro但人聲真係好唔出聽到好唔舒服

唔好意思
想問下係xm3定ally+易斷線

XM3 有斷線問題
cleer ally+ 睇review就低音多 人聲無咁出 但收音比較清

thx ching
另外想問香港有冇鋪頭已經入左ally+ 始終都係想試下先揀邊隻
但google過ally+都淨係出台灣網/amazon

我想問少少無聊野
你地個藍牙耳機叉電

係usb淨係叉個叉電盒
之後叉滿再直接放個耳機入去叉

定係
個耳機直接放入耳機盒 再插usb叉

75t Active

應該係後者啦嗰兩粒嘢唔擺入去好容易唔見

2.耳機直接放入耳機盒 再插usb

啱啱到手

呢隻係redemption anc?
想知音質如何

True plus 6舊左右咋，雖然made in 蚑挪

唔知係咪我用ios14既關係，隻MTW2更新咗之後，D 聲差咗好多，好似由256kb若左去96kb 咁， 但另外對Sony 1000XM3 同 airpods pro 都冇呢個問題

邊間買？ 係咪要訂果間？ 搵唔到現貨買

想問下可唔可以幫我試下單耳用可唔可以開環境音？

我用S9反而覺得update咗之後啲聲好咗少少

咁可能Ios14個藍牙演算法同MTW2個firmware 唔夾，唔知有冇其他巴打係up咗ios14又用MTW2

你有無諗過係senn自己嘅問題 佢本身解碼aac已經唔係好

想問下有無半入耳式推薦 耳仔問題戴入耳式會好唔舒服 戴75t戴到中耳炎 之前用左差唔多一年air pods都無事 戴幾個月75t就咁 不過因為想做埋運動所以想買防水

Airpod咪有ipx4，夠做啦

pro先有

咁咪買pro，而家價錢抵買啦

bose soundsport free係半入耳for 運動
不過就比較早期出既

想問下有無d平平地既款可以駁laptop用？最近WFH成日要開會 其實我自己係有QCY T1C，但連左laptop之後淨係得聲，個mic就detect唔到....係咪我唔識set？

我見spinfit聽膠好似有出75t
你可以睇下

係唔洗理價錢之下，iPhone 用家用AirPod pro 定mw07 plus好？

睇你要咩 音質就一定係mw07
連線穩定+講電話就pro

樣樣都無乜所謂既就再睇下其他

暫時用咗咁耐都so far so good 冇咩問題 幾好用

Sudio ETT係咪狗也不屌

我都係喺佢同monster turbine airlinks 2揀1
不過monster嗰隻呢度好似無巴打分享過
要遲啲出去試試

有冇用緊n6 pro 嘅巴打，教下點樣帶上耳先係最正確？

有無巴打放唔用既mtw1 想收一隻 有既tg我

個盒厚身，降噪效果差得嚟又過濾唔到風聲你話好似Sony咁都算係美中不足吖，佢係兩樣都唔好。音質仲衰過Tolv，只係Tolv R嘅水平。

屎忽向下插入耳仔，入咗之後轉上去，個勾就啱啱好繞住上面個窿

最近出了隻audiofly aft2, 試過下都幾唔錯
價錢又抵玩， 心思思中

得咗。唔該ching

生得好靚仔不過個盒好柒

無錯，但以呢個價， 啲聲幾好

bud+全面啲
aft2聲好啲
睇你需要

aft2無環境音， 盒又大， 通話應該都係buds+好
aft2有aptx 外型唔錯

朋友送左ett比我 我本身用開fender nine 1 覺得好似帶緊幾廿蚊個d耳機咁 好細聲

thanks

但aft2 有20米距離又好似幾好

用緊e8 1.0
換唔換buds plus好 邊個靚聲啲

buds+好點
不過升級唔會明顯
要好聲都係有aptx既好

其實codec唔關音質事

想問下iPhone AAC 聽歌係咪會比aptx, aptx hd 聽少好多細節？ 如果iPhone串流藍牙耳機聽MOOV ，16bits 24bits係咪冇用？

當然關事， 當然音源要好， 唔係就唔關事

有aptx肯定好過iphone, 當然音源都好大關係

android最大優勢根本就係聽歌

e8同bud+我都有用

fender nine 1轉呢隻

知唔知咩叫psychoacoustics model，qualcomm整aptx唔係因為音質，而係因為android玩唔掂aac，所以要個延遲低又穩定嘅codec黎
你話aptx hd / ssc / ldac 660kbps有noise level分別都算，aptx我唔多信你聽到分別咪又係placebo

24bit係無用 至於aac同aptx hd聽唔聽到分別，只能講如果你係室內安靜地方專心聽，有可能聽到雜訊量嘅分別，至於安靜地方以外你就唔洗諗聽到分別。 睇圖就當然會顯示損失左好多“細節”，但其實aac設計本身就係透過聲學將一啲人耳聽唔到嘅無謂細節cutoff節省流量

與其擔心codec，不如諗下其他影響因素更大嘅野（調音風格，耳塞，聽音環境等） 學innerfidelity同鬼斧話齋，correlation coefficient 咁多你地唔追究，去追啲影響極低嘅線材/codec

有咩評價 buds plus好啲?

有冇人有Defunc True Plus? 想揾隻通話質素好既true wireless

你可以當我無講過

我有android有iphone
真無線耳機都有幾對
同一音源我絕對聽得出有無aptx格式耳筒
我只係分享下個人用家感受俾其他用家

你覺得無關係aptx都無問題既，我都唔會話你錯

真無線我只會出街用， 室內用有線的

其中aptX協議又分為aptX、aptX HD、aptX低時延和aptX Adaptive這四種類型。aptX支持CD級別音質音頻的傳輸，沒優化延遲；aptX HD超越了CD音質，也沒優化延遲；aptX低時延專門為了聲音延遲做了優化，同時也有音質優化；aptX Adaptive則是具備其它aptX類型全部特性的最高級協議。
拋開發音單元素質，只講協議的話，理論上SBC音質最差延遲高；AAC音質稍好延遲也高；LDAC音質最好，但延遲也不好。

專業既我真係唔識，都係上網搵

aptx low latency
你講果個低延遲係咪指呢個
因為aptx其實係有分架

全面啲， 長氣， 迷你， 低音夠， 接收好， 價錢平
通話好， 呢點最重要

nope，aptx 最基本呢個version已經low latency過sbc，android需要aptx係因爲aac太power hungry而sbc lowest transimission rate比較高(容易d斷綫)，codec對音質影響就好似你玩音響玩綫一樣，理論上會有分別，但你聼唔聽到係一回事 實驗d correlation coefficient非常低

Sony WH XM4

根本除了木耳，無可能聽唔出iphone同andriod有aptx既分別
只係夠唔夠你出街聽既要求

冇abx test冇盲測

有專業聲學嘅實驗指出一般音樂喺128kbps以上係已經分唔到，192kbps只有少數特定嘅音樂先喺聽感上好咗，320kbps以上係冇音樂會聽到有分別

終於有巴打無比啲marketing jargon拋到
學floyd toole話齋，人耳其實唔係差，但無controlled blind test嘅話，你嘅意見我連一個標點符號都唔信

木耳唔係少數

唉， 再推呢啲論証都係無用
實際你出去試下有無分別，有咪買無咪唔好理
我個人聽出分別你推一百個論証話無可能聽得出係無意思
就算唔好話呢啲論証， 大把人聽靚耳筒同平耳筒都覺得一樣

以前iphone夠話幾多ppi已經超出人眼視覺
實際上更高ppi係有無分別，出去睇下個mon咪知囉

就算我聽得出， 我用個耳筒都係無用aptx既。
只係有網友問同iphone聽無aptx
我個人就聽過絕對唔同
你可以唔信

木耳肯定唔係少數
我聽有線都只係入門級數， 再高級少少我已經唔太分得出， 所以絕對唔係金耳級

想要隻無線帶下方便d 但又未研究到邊隻好就收到ett

想問下Defunc Gaming同buds+比邊樣較好

btw.想問埋邊到有buds+ BTS Edition

隻yamaha真係
聖誕等到佛誕 再等返到聖誕都未出

講電話收音點？

條管唔同一般IEM?

想問defunc go true/go true slim好唔好？

我budget係$500，有無咩推薦？thx

響街正常講野聲量對面都聽得清楚
不過毒撚性格習慣講野細細聲都係用返電話

想問下
用黎睇戲嘅真無線耳機
最重要聲畫同步
希望有埋降噪
有冇推介？

我睇到Defunc true gaming
標明低延遲
仲有款Razer hammerhead 但無降噪

我見好少耳機有寫低延遲或者睇戲用做賣點
其實支援藍芽5.0係咪已經做到低延遲，聲畫同步？

mtw2算啦

再等下先 2020夏天就完
睇下yamaha又會delay到幾時

【全新真無線藍牙耳機即將登場】

Panasonic 首次推出真無線藍牙耳機 RZ-S500W 及 RZ-S300W ，結合無線設計同完美音質，將為你帶嚟更 free 嘅聽覺新體驗！

RZ-S500W 耳機採用業界領先*的雙混合降噪技術，令你可以不受外界噪音干擾，全程投入喺音樂世界當中！兩款都支援環境音模式，一邊聽音樂都聽到四周圍嘅環境聲，一切由你話事！配備觸碰感測器以及 IPX4 同等標準防水^ 嘅貼心設計，進行各種操作就更容易，就算意外掂到水都無問題！產品即將推出，敬請密切期待！

*截至 2019 年 12 月 20 日，根據 Panasonic Corporation 的研究，採用 JEITA 產品指引中真無線降噪耳機範疇量度。

^只有耳機符合 IPX4 同等標準，不包括充電座

全新真無線藍牙耳機
RZ-S500W ➡
RZ-S300W ➡

立即購買
RZ-S500W ➡
RZ-S300W ➡

#Panasonic #PanasonicHK #真無線藍牙耳機 #RZS500W #RZS300W #降噪 #耳機 #防水 #首次推出

得SBC/AAC

用緊 defunc true gaming 通話收音時大時小 唔係好掂 有冇得搞

有冇邊隻300左右 想買隻俾兩老睇劇

XROUND AERO真無線 就出 係話50ms超低延遲
可以睇下先

佢地有無話要入耳定半入
300左右係d大廠 揀樣好過

本身B&O E8用家，試完朋友既air pod 同sony wf 1000xm3 ,都唔滿意，膽粗粗睇人話mtw2音質幾好就訂左，用後覺得音質屌打呢2隻，低音可能唔夠75T勁，但聽其他歌都好正，隔環境音方面好出色。用電果邊最長都戴到5-6小時，大約3日充一次電。有次戴住去洗手，唔小心跌洛洗手盆個儲水器到浸左成分鐘，但都仲播緊歌，雖然一開始戴洛去唔係幾舒服，但用下用下又無咩事，整體黎講都滿意

巴打隻mtw2係邊到訂？想入手

世紀大戰
究竟係Yamaha e7a出先
定係Bose工程機出先

有冇把打買左p 記 隻 RZ-S500W? 評價如何?

打和啦 兩個都出唔到

對mtw2初初買返嚟覺得啲聲沙沙地, 但係當煲開之後啲聲就好清冇晒啲沙聲, 愈聽愈靚聲

想問下大家去開邊度買? 同埋有冇得試聽

係咪單耳都用到?

未試過新呢隻
BTS 誠哥個網有貨

有無巴打知Sennheiser MOMENTUM左耳機突然無聲但功能仍然用到係咩原因

拎去整

我都想知
想知通話質素如何
官網講到話通話好好呓

間野係觀塘廣場3樓，唔記得左個名，2個月前都唔知而家有無貨

好多大鋪網店都無貨 啲細鋪唔知邊間信得過

係amazon買咗Cleer ally+ 睇下到時啲聲點 見香港無咪人討論

琴日係銅鑼灣cd warehouse見到有黑色mtw2

想問下有無用mtw2師兄幫手試下
用單耳使用時開唔開到個通透模式？
定只係雙耳時可以使用？

我有盒libratone track air+ SE, 全新未拆既， 有無巴打有興趣

因為本身用開第隻 所以放

有興趣
點聯絡?

有冇defunc true gaming 用家
通話收音有問題

JLab Go Air

有冇師兄用緊xround versa台灣果邊紅緊 想支持下
另外想問下Noble Audio FALCON 會唔會好易鬆

xround versa唔錯，三頻均衡，通話就差少少

想通話好可以留意下xround佢嚟緊出嗰隻

你上網search 233621之後會好傷心，cleer ally+係大陸牌子嘅odm, same spec, different price

通話唔睇重既話
點睇xround versa VS Noble Audio FALCON

佢呢個gesture control合理好多 單擊就係較大細聲 我自己就成日因為d歌音量時大時細 要經常調較音量 依家d耳機多數只做到單擊係播放/next 無得做到調整音量或者做唔到

FALCON 冇試過，但佢有eq ，如果佢fit 你耳仔係可玩性同可塑性高

versa 你當係Apple 咁set 好晒比你，未必係最好，但唔會差得去邊，而且夠細隻，佢聲稱帶除頭盔都唔會整甩

原本打算買xround versa
上黎望下覺得Noble Audio FALCON好似又唔錯

頂

Jabra 75t 出左新無線充電版本，耳機音質有無改善到？

個盒唔同咗㗎咋

最平有anc嘅真無線耳機係咪應該係佢？

+1
求聽歌+通話音質review

有冇人用過mtw2 開zoom?
其實我用黎上堂，淨係聽聲
但一入meeting, 好似自動開左通透mode, 勁嘈
有冇得搞

睇youtube 話個anc 好得, 唔知堅定流

香港未賣街，但唔support aptx我諗d android撚應該唔會買

唔等埋Technics?比呢隻再高一級(理論上)

想問mw07 go 香港係咪只有藍色
上網搵左好多間鋪都係得藍色
想買其他色 係咪淨係得官網呢個方法？

bd21f真係好垃圾下
用用下無啦啦成隻左耳都冇左反應
拎去整又話師傅見到有返反應 唔肯換

黎到香港分分鐘2K野
但唔Support aptx，咁我唔買返mtw2?

本身想買
但睇完評論話人聲唔多出就打消左念頭

想問有冇師兄有研究 1 more E1026BT

想買隻500-600蚊左右入門 想搵偏base 重d

幾時出?

我主要係想用黎通話
我諗Technics同呢隻差唔多
所以諗住呢隻咋

想問下Fiio EW1/FW1 , Edifier TW2 邊隻好？買黎開工用

我對黑色係灣仔大有一樓買嘅，依家應該仲有貨

巴打介唔介意講買左幾錢？
同埋會唔會有白色

香港好似唔會入Technics

唔係掛

上次cato開直播介紹pan記tws時話Technics無行貨

Fb 問左又咁講...Yamaha true wireless earphones 8月20日全球會有產品資料發佈。而E5A同E7A預計2020年年尾左右到貨。可以繼續留意我哋Facebook專頁公佈，多謝查詢！

sennheiser係咪好多地方無得試

有冇人戴親入耳式隻耳仔都會好辛苦好痛
本身睇啱75t同jbl live 300 tws
試完之後覺得係另一回事
係咪純粹耳塞唔啱size定真係唔啱我戴
airpods pro 啲人話好好戴 但音質好廢
想買啲有app可以做調音 輕觸式嘅耳機
有冇推薦

其實airpod pro都唔算好好戴...

依家一千蚊 入手抵唔抵

ching用緊?

我上個月買，印象中三色齊，2399定2699上下唔記得左了

平到咁會唔會鬼鬼地

用過 而家比左女朋友用
其實都係一般入耳耳機感覺 要完全入耳要再買fitear耳膠 只係唔會長戴都「銀」耳

咁抵，好後悔添

你兩千幾買果對係mw07+下話
GO原價都係千幾咋喎

有折果隻go黎

係窩sor
自己起筷

試過technics anc唔覺耳壓 都隔到風扇冷氣的 女人講野隔唔到 轉左做有d變頻版一樣咁 不過隔唔到都正常

呢度話Panasonic 隻RZ-S5000W noise cancelling係勁過Airpods Pro 同 Sony WF-1000XM3.
如果通話好真心想買隻用

Ching邊度？

C hing 邊度啊

屌同Bose鬥慢

我睇D打手講話ANC效果好左好多😂

觀塘見到 我原本打算閒閒地買隻一千蚊玩下 依家見到佢減價到一千蚊 諗緊入唔入手定係買noble audio falcon就算 有冇師兄比到意見我
唔理走電問題既話好似好吸引

Ching可唔可以講少少mtw 1同2既分別？
用緊1，會戴到耳仔痛

2舒服過1
起碼冇試過戴到痛，1就會

音質分別不大
ANC唔算勁但起碼Feel到擋咗唔少聲
電量分別好撚柒大

白色， 深水埗 兩年保 唔難搵

軟件更新之後好似好左? 諗緊入唔入手

買畀細妹做生日禮物
一千蚊以下有冇咩推介
最緊要平

係台灣igogosport 訂，香港暫時冇代理
單耳用會冇ANC ON/OFF 功能
得返 點兩下 暫停/播放，點三下 下一首

係
你當我係木耳啦
因為True Wireless又有ANC
我就得返Airpods pro
音質只可以話比AirPods Pro好
至於ANC方面比AirPods Pro弱少少

唔知點解用iPhone 11 Pro開Anc會細聲咗
反而用落Pixel 4 XL就冇依個問題
(一樣都係50%音量)
不過佢個G-Sensor 觸控面板有d難用
同其他觸控方式唔同，佢以感應力道與速度為主
要大力少少同夠快先得

麻煩晒師兄🤗

唔該哂師兄
我都喺amazon訂左隻 應該下星期到

你乜要求都唔講點幫你...
想要穩定性/性價比/音質派/user experience 都已經好唔同

btw師兄台灣網訂要幾錢

最緊要耐用同性價比
thx ching

外型 顏色?

唔係太核突就可以

好似女仔啲擇偶條件咁 順眼就ok

屌你

唉，頭先打去豐澤問，話全線都無晒白色，我問佢之前有人話旺角有，佢查完話早幾日賣左，真係遲來一秒鐘遲疑一秒鐘由迎接變做目送

NT$5980

細妹

我覺得開工要對話清晰既揀返d 有棍咖啦

高登果邊 有幾間 專賣耳機既， 你唔急既 我理一兩日落開去， 可以幫你睇下

高登果邊 無得試， 我就上個月 旺角城市中心 間百老匯 試既， 但疹情原因 唔知仲比唔比試， 我果陣 行左好多間都無得試。
記得自己睇清楚 係兩年貼紙先入手

我記得 果邊 有幾間係專賣耳機既, 我就泛x到訂既

唔銀耳已經好好試親隻隻都麻麻

1more anc tws 得唔得??

btw巴打咩價邊度入？

75t 1199係咪比之前平左?

你問anc定音質

耐用 buds plus

音質
圈鐵 吹到好大

好似唔係好得
有清話唔開anc已經一般 開埋就頂唔住

官網訂
做member有9折code

新手
想問下大約800 budget 有冇乜推薦?

新手想買呢隻 主要聽歌(做gym/平時行路)
如果1000蚊樓下 呢隻係咪最好選擇?

之前訂左隻redemption anc等試
但要15號先到香港

XROUND 隻新真無線可以訂

但11月先有 又無anc 無環境音
低延遲 模擬全景聲真係for打機睇片用

ect 間代間都幾垃圾
藍芽耳機要放低整？
等左2星期 唔打去問
都唔知零進度

岩岩訂左，
唔知呢到有無人要訂，
會訂既可以用呢個code慳 150蚊台幣

150台幣推坑分享碼：4QLBEHLTNJ

我去過又ok喎， 因為買唔耐直接換隻俾我走得

整體我覺得可以
所有野正正常常
唯獨耳機有啲重， 成日覺得好墜

5舊水budget
睇片聽歌多，間唔中講電話，唔太易甩
請問邊隻好？

岩岩買左隻Anker liberty 2 Pro

底噪好勁喎，一連到就勁大量底噪... 要停一停歌佢先消失，但replay佢又嚟過

唔好意思各位追唔切post,請問有無大佬用緊jabar elite active 75t？如果電話放褲袋聽歌會唔會疾疾下？唔該哂
小弟用開Bragi desh pro有內置4G載歌聽唔駛用電話連線好方便，而家壞左，正係煩緊買邊一款好，因為坊間實在太多牌子，好苦惱

有冇師兄訂左AERO 真無線藍牙耳機 想幫大家試下

好條鐵隔音差過第一代

有D想等白色
清買黎連PS 打機?

就用你個code 你單買耳機定係買一set

5A 3A係差環境音
睇你跑唔跑街

唔會，其實藍牙5.0或之後嘅都唔會有Connectivity嘅問題。你有咩要求，聽開咩歌，咩生活環境下用咁

唔該哂，我平時乜都聽下，最大問題係電話袋喺褲袋個dash pro就窒下窒下，聽歌好掃興，所以我多數用佢內置記憶聽歌就算，要接電話先開藍芽好麻煩我諗可能因為dash pro 唔係5.0關係啦，希望jabra elite active 75t幫到我

我都係搭車時，喺街跑步時用多

有無人有睇剛剛發佈buds live?

好似唔錯 開放式又有主動降噪 不過個樣好似好易甩

有冇講價錢

aac format攞獎架，Apple呢個設計其實幾好，低流量入面佢真係音質之最

199usd

開放式唔知個音質如何

功能上係差環境音，但音質上好似都有分別。
利申：唔識睇日文，有冇人睇得明？

係呀，其實我有買呢間公司上一隻真無線，
幾百蚊黎講算唔錯

1set

咁就啱㗎喇，佢有埋環境聲，安全啲。
不過要注意嘅就係如果左右聲離得太開，左邊會收唔到

岩岩想訂 用visa卡個匯率低到傻 800蚊埋單變900蚊 決定搵個台灣朋友比錢

Nasir Ahmed, T. Natarajan & K. R. Rao 表示

Apple唔係發明亦都無份推廣佢 只係手機界得佢用得好姐

請問Jays m seven, sudio tolv 同 JBL tune tws 220 呢3款都差唔多價都係800-900，邊款會好啲
我見Jabra elite active 75t 都好多人推介, 但就貴D, 性價比同上面3款會唔會好好多?

利申 送比人，聽pop song多

小弟唔太識，請見諒

充電座，上淘寶試下搵唔搵到啦

如果叉電座，就試吓搵代理，有無得賣比你或換比你

對wi-1000x開始爛爛地
ANC嚟講係咪都係AirPods pro同wf-1000xm3?

Thanks不過Sony個樣我麻麻,覺得好大粒好肉酸

我ok，就留俾你

有無人試過TaoTronics SoundLiberty 88?
見review片佢通話好似好好咁
聽落去似同anker soundcore liberty air 2 一樣或者更好咁

用緊air 2, con call都無問題
聽唔出係ear buds
不過唔係好鐘意耳塞密封式

可能會留意吓黎緊galaxy buds live嘅review

新手想問，如果DAP用apple music streaming, 係咪都係行AAC?

好似唔太隔音

我都係諗住用黎開con call
巴打有無試過係街或者坐地鐡時開?
通話質素如何?

請問買左幾錢？之前smartone 做特價無買 有d後悔

我睇review話個隔音開左等於無開
叫大家當無隔音功能就算

Link plz?

係本身入耳隔咗一浸再用anc所以個效果先好
依家佢係試緊唔入耳直接用anc頂曬7, 8成噪音
我見engadget個review係話同普通入耳差唔多/可能好少少

呢度話不如開大聲D仲直接....

咁既設計有普通入耳既水平已經好勁
但我覺得冇

可以專心用住BUDS+等 YAMAHA

香港好似要28號先上市

US?

2020年08月06日
ヤマハ、ノイキャン搭載完全ワイヤレス「TW-E7A」を9/30に発売

ヤマハは、完全ワイヤレスイヤホン「TW-E7A」の発売日を9月30日に決定した。

「TW-E7A」の発売日を9月30日に決定

開発遅延を理由として発売延期となっていたモデルで、「2020年夏期 発売予定」としていたが、この度新たな発売日が決定したかたち。9月30日の発売に向け、9月18日から予約受付を開始する予定だとしている。

TW-E7Aは、ボリュームの大小に応じて4バンドEQによる補正をかけ、音のバランスを常に最適化するという、独自の音響補正機能「リスニングケア」を搭載する点を特徴とする完全ワイヤレスイヤホン。

アクティブノイズキャンセリング機能を搭載したフラグシップモデルで、外音取り込み機能「アンビエントサウンド」にも対応。クアルコムの最新SoC「QCC5124」を採用している。価格はオープンだが市場想定価格は24,000円前後で、本体色はブラックとホワイトの2色を展開。

なお同時に発表された完全ワイヤレスイヤホン「TW-E5A」およびBluetoothイヤホン「EP-E50A」は明日8月7日の発売が先日アナウンスされている。

終於有消息

諗住疊堆心水買panasonic，而家又要等
香港唔知幾時先有

Panasonic vs Yamaha vs AirPod pro 2.0

vs bose700

本來諗住買pan 記, 係咪又要等多半年...已經半年又半年

真係好多款
早排買咗AirPod Pro開心使用中
睇情況或者再入坑

而家用緊E8 3.0 忍唔住上日馬買Technics
都係鍾意有ANC款多啲
到左就可以睇下係咪勁過AirPods Pro

用咁多隻唔睇價錢似乎airpods pro平均最好
以前比d人評音質差唔敢買
自己聽又覺得可接受
但佢個anc超勁，市面上anc冇對手

有冇人等緊EAH-AZ70W

講anc既話sony唔會輸比佢

等你包膠

咁撚折墮 不過其實佢搞open type都預左

唔用綿就係

想買Samsung galaxy buds+
想問下邊度買會平d可信d?上過格價網睇但都係怕俾人昆 想問下巴打意見
利申新手

airpods pro的anc會好d
technics 三頻均衡 音質幾好 係機身偏大 耳仔會無咁舒服

對隻Galaxy Buds Live有d興趣

課! 等埋YAMAHA review

我對音質要求唔高
連線穩定
ANC 強
通話清晰
滿足到以上3樣就會買

其實而家覺得Airpods Pro ANC都幾好
只要ANC差唔多水平都收貨 但想要好聲啲

AirPod Pro真係唔可以話通話清晰
睇過好多review佢比其他耳機通話資素差好多

有啲期待Panasonic 果隻

Carousell收，平夾快

想問mtw2想加強隔音可以換咩膠/棉?

點會呀
我就2隻都有
update前都係打個和
Airpod Pro update過之後就廢左好多

有無睇過measurements data? 之前打和只係因為airpod pro天生設計有bug 同埋pni差，mid降噪效果無sony咁好，所以先會有感覺打和，換左耳棉之後解放左粒mic完爆sony 追平耳牛
airpod pro今次的確有稍微削弱左anc但幅度其實好細

巴打用邊隻耳綿
有興趣想跟

Comply true grip for airpod pro
其他降噪耳機唔會推薦用綿，只係airpod pro設計出錯同埋佢塊晶片足夠強大，所以值得換

我都係睇格價網去買，呢啲唔係太貴嘅，無咩好呃嘅，最緊要睇代理標貼，封條同有無中港聯保個貼紙，同睇住佢開封條。
學其他人話齋，去Carousell搵人哋放果啲都OK嘅。

500樓下有咩推薦？type c差電同講電話清楚就夠

sor已放

留翻個source，費時啲傻人見到我吹airpod pro就係度負皮 事實就係事實

剛入手b&o e8 3.0，唔播放時有電流聲，等一陣就會無，有無師兄試過求解決

仆佢個街對Bose Soundsport Free而家差滿電只係用到一個鐘，請問同價位有咩好推介？

我有對係度
但盒唔見咗
你要唔要

唔喇，我覺得太大粒

buds+ d 咁平既野，有冇保有乜所謂
都差唔多得返半年保
買個時試清楚
呢d藍牙耳機好少一年內壞啦

我玩咁多隻
soundsport free真係通話最好
係音質差d

音質我覺得幾好，係隔音差

本來都算架喇用住先，點知佢近排得番一個鐘續航力，都CLS~~~

想問下邊到有得配返對 原裝M碼既MTW2 既耳塞？
我唔小心整唔見，想買返對

YAMAHA TW-E5A係咪出左?

原廠耳膠隔音唔得

請問有冇 post 討論緊 XM4

降燥 無底燥 唔漏聲 舒服 打電話收音好
人聲出 音場唔好太焗 有啲立體感
不限畢直
想問吓有邊幾隻藍牙耳機 比較推介

Buds Live 喺Amazon US $169.99 香港免運費，諗緊衝唔衝

之前睇過8月尾應該香港就有
我都係再等下先 反正美馬買都差唔多時候先到

500樓下是撚但執隻 最好唔係大陸牌子嘅就ok啦

我相信收贈品應該$1k內

佢係跟機送的?
跟機送的 好似無代理貼紙

開放式唔隔音，不了

13號, 好似係

隔離耳牛post?

係 第一水 日森賣完

網上唔係好多評測

Xm 3 $1200想衝隻玩下，請問解決咗連線問題未

咁又係，宜家ship過黎都要7-10日

算數啦呢隻，開放式嘅話noise cancelling識飛都冇用

無。 完。

buds live第一個評測話唔隔音
我本身放左buds+等入手
而家唔敢買住

買pan記嗰兩款 起碼個anc measurement

有冇人試過隻mtw2更新完個version都係無變(4.4上4.8)，每次開app都會話有update 而個fw ver都係4.4
利申: 試過reset耳機/reinstall app/reconnect, connect andriod/ios device 都試過唔得

想問下Soundcore Liberty 2 Pro 同 Sony WF-SP800N 邊個好D

無label, 有可能係水, 有可能係贈品

Google translate完，唔多明 係咪無講降噪效果

依家要通話又要有好聲D
係咪得 Anker Soundcore ?

用左咁耐 NOLBE 音質真係無投訴
係聽電話 較到最大都好細聲
要熜左個藍芽就咁聽

依家有無藍芽耳機去到紅綠燈唔會跳聲?

5A無 anc
佢主要提環境音 同 listen care

竟然 e7係咪真係想等到佛誕
而家咁睇，心思思出technics嗰對添

ホーム新着情報

2020年8月6日

ヤマハ株式会社
株式会社ヤマハミュージックジャパン

完全ワイヤレス Bluetooth®イヤホン『TW-E7A』発売日決定のお知らせ
平素はヤマハ製品へのご愛顧を賜り厚く御礼申し上げます。

さて過日、ご案内をいたしております完全ワイヤレスイヤホン『TW-E7A』の発売延期につきまして、下記の通り発売日をお知らせ申し上げます。

発売を心待ちにしてくださっているお客様をはじめ、関係者の皆様には、ご心配ならびにご迷惑をお掛けしましたこと、改めて心よりお詫び申し上げます。

何卒、発売日まで今しばらくお待ちいただけますと幸甚にございます。

これからもお客様に喜んでいただけるよう、高品質な製品のご提供とサービス向上を心掛けてまいります。

今後とも弊社製品をご愛顧賜りますようお願い申し上げます。

品名 モデル名 色 発売日
完全ワイヤレスBluetooth®イヤホン TWｰE7A （B）ブラック
（W）ホワイト 2020年9月30日（水）
◎2020年9月18日（金）よりご予約受付を開始させていただく予定です。

9月30賣啦
要第一水就18號訂

我update左三次先變4.8, 唔係好知點解

己經有開箱片
有少少心動

完全係小鳥SE樣

邊間？ 有興趣想入翻對玩下 見好多地方都係賣900樓下

唔知佢通話質素點

tst k11 頂樓有間賣耳機有得試

我都有興趣但係唔知通話點同埋係街用 connection 好唔好
好似無 mud review 講

而家呢一水嘅KOL review都係xround打晒招呼齋讚唔彈架啦，冇乜意思

有冇邊隻入耳式帶完耳壓冇咁勁 成日覺得焗住隻耳最好細粒啲

戴緊邊隻覺得耳壓大
呢兩年出的一般都唔會太勁耳壓
可能轉半入耳係會好d

jbl live 300 tws
半入耳我會甩

呢隻係有少少長，夾喺入耳同半入耳中間有5100同雀仔，佢哋入得唔深會舒服啲

我喺福仁樓梯上去第一間買，見今日已經唔使$900

正常的 底燥勁

幾錢啊巴打

正常係要將個聯保貼紙貼喺張單上面，然後鋪頭喺上面蓋章，我張聯保貼紙係咁寫，我果間係照咁做。
既然無都無辦法，希望用到一年無問題就算啦。你喺邊（間）度買？

今日見$880，網上留貨就減$10

支那牌

入得唔深唔會好易甩咩
雀仔係咪jabra 75t?

galaxy bud plus vs MTW 1代會點揀?

應該係libratone

唔會
5100會扣住後面，頂住個耳窩，跑步都唔鬆，但依然好舒服
雀仔即係Track air系列，細細粒啱啱好放喺耳仔遮住，耳仔太大可能就會有啲鬆囉不過正常都好穩陣
利申兩對都有